有無人好掛住舊式裝修嘅M記

邊度仲有

黃埔

鍾意舊嘅正皮
鍾意新嘅負皮

美林

黃埔嗰間好似上年裝過修

荃灣大河道

無左啦

臭撚到仆街
btw 葵盛果間好似係
紅磚 油畫 鐵凳

有兒童區嗰D

真善美村

長沙灣仲有

長沙灣邊到

富泰

廣福由我細到大都冇變過

麥當勞叔叔

好似冇咗 好似***

仲諗住聽日去食

天悅間m記應該仲係舊式

去過一次 印象中好細

土瓜灣消防局隔離個間

識野

舊kfc都係回憶

正想講

波波池